蕭生:貿易戰中國贏咗!!!

燈到....

終極一登

多謝燒山！！！

終於良心發現，識燈人話啦

多謝燒山

靜靜地輸唔得嘅.JPEG.

抵錫

燒山

等你講呢句好耐.燈王

識用了

燒山做野了

態度正確多D唱好中國

不死金身

我地好愛國

必推

燈神.jpg

你終於覺醒

蕭生咁幫我地，
巴打唔係洩氣呀？

燈神

我地要反抗呀
我地唔係港豬啊

燒山係我偶像呀

燈完自己會坐監上左Buff 之後燈力全開

自buff之後上晒力

師兄唔好夾硬燈

老蕭最近做咩咁上力 想做MVP?

燈神終極一燈

thx

Burn！！！！

屌左你咁多次
終於叻仔番次

G持

點解呢排咁識玩

燒山搏盡無悔 盡地一燈

上邊睇黎過唔到年了

多謝燒生

燒山終於正確運用佢既超能力

終極一戰！

我隻眼

多謝你啊燈神

燒山開大技

燒生好波！！！

又抽水, 不過反抽

多謝燒山，燒山好野！
他終於懂得正確使用燈力了！

技能發動

屌你老母洗唔洗咁盡

哇。掂！

不如直接登支那唔會滅亡啦

燒山 100lv

我就係要呢啲!!

多謝燒生山

呢盞燈我覺得可以

Cls

冇贏到唔等於輸，亦唔等於美國贏，唔好放鬆

佢今次冇講錯喎

燒山好野

Thank you so much

燈力全開

射燒山

用啱技能

終於活用自己嘅能力

當個人陷入低潮果陣蕭生總會出黎俾希望我

中國r.i.p

多謝燒山！美國最大助攻

終於識用招大技

燈生開始識自己個姓

Thx Mr burn hill

冷靜D啦
佢係話「中國獲得了真勝利！？」
!?即係仲有疑問啦

佢越嚟越識用技

肯早D利用佢影響力香港唔使攪成咁

靜靜地.gif

無後顧之憂

第一次真心嬲左蕭生-_-

燒山小心比中國封口

燒山識玩啦喎

佢好似係反燈

8:50

燒山會唔會被消失

衷心講句...多謝

終於等到燒山講呢句啦

終於駕馭到自己嘅力量

燒山，求下你繼續唱好中國

燈神終於出手

蕭山終於覺醒知道自己既天分啦

老燒好嘢
老燒好波

靈活運用

燒山請善用技術

多謝

鍚春袋

燈燈燈燈

燈生................唔係、蕭生，終於明白自已既能量，懂得運用！

燒山好耶

佢係用中國式思維串中國，話中國點都係自己win

講得好

終國終結者

燒!!!!!!!!

多謝蕭生！

識咁講大家咪好做囉

燒山最近係咁幫香港人燈
燒山好嘢多謝燒山

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

支持燒山，我愛燒山

睇住蕭生由技能失控唔識用
終於成長到靈活運用自己既能力
真係感動

反話來的

燒山改邪歸正

繼續燈

開始懷疑佢專燈

現實：貿易戰中國慘敗

sick play

真心。。多謝

我的英雄學院

出大技了！

多謝蕭生

燒山唔好亂用法力, 一陣破左法點算

佢今日有睇說明書

燒生好嘢
多謝燒生

佢咁真心 會唔會燈到唔work

多謝你阿燒山

燈燈燈燈燈～

班風水膠得閑研究下燒山講咩好過啦

Thx Mr Siu

Many thanks burn hill

繼續企對面就啱

pish 識玩

燒山出盡燈力

我愛燒山

佢話
中國意為自己羸左
侵侵鳩Up兩句
唔洗本

中國經濟將會倒退25年 多謝燒山

燒山終於識玩
燒山好嘢

多謝
終於支爆

太好

有無人解釋下點解燒山咁講

燒山燈中左我支持你做香港最大貢獻koL

燈撚到

用燈力行善

暗黑兵法

多謝蕭生
多謝阿拉燈

燒山終於講人話！

多謝燒山
講多啲共產黨永垂不朽好嗎

燒山開始跟得上

神級
收放自如

燒山終於識反省 跟得上我地步伐

兄弟爬山

第一次正評關於佢既post

燒山神預算

等左你呢句好撚耐喇

習總：即刻搵人夾佢上黎

Thank you burn hill
Burn hill good thing

燈力值萬億

手動正皮
多謝燒山

燒山好嘢

最大贏家

柒婆係港獨之母 蕭生係港獨之父

係咪可以原諒蕭生喇

多謝燒山終極燈

。。。

除左多謝...

正式支爆

燒山終於知自己技能既用法

咁仆街啦

美國贏鳩緊都似 多謝燒山

燒山終於百屌成材
嗚啊

香港國師 - 蕭若元

靜靜地....
喔，唔洗靜啦，大聲叫出黎啦燒山

其實大家有無睇過段片，係串鳩緊支那

多謝燒山
中國必勝

燒山繼續行呢個路線 方向啱

識玩

呢個正

燈神出招

燒山識玩

燒山好嘢 多謝燒山

燒山
識得善用自己超能力

最後見燒山偷笑
識燈了

蕭生好野

皇天擊殺

有時太過專登得架。。。。燒山

到底有幾憎中國先至可以講到呢番說話燒山

燒山百屌成材

多謝燒山，燒山好野

佢其實知唔知道自己係燈嚟架？

呢排燒山識玩

仲要即刻有效
燒山好嘢 多謝燒山

入嚟就係為睇呢張圖

真係屌你老母
亂開技

THANKS BURN HILL!!!

佢終於知道:能力愈大，責任愈大

燒山都識得反抗

唔怪之得蕭生之前整個不自殺聲明，原來係用黎咁用

中共會唔會消失佢

ho ball

Burn hill good thing

多謝燒山，移台已批

應該有睇連登

嘩又中
燈力勁到

喂

Yeah!!!!
YEAHHHHH

大家唔好開心住呀
佢話人權民主法會100%通過

佢片尾喺度賣芒果

燒山啊！！幫手燈一燈人權法啦

好波！

燒山已經知道自己技能點用

蕭生

燒山好野多謝燒山

屌我跟唔到

邊到有講贏左？

即講即登

靜靜地贏gif

燒山終於識得用特異功能

登到仆街

佢早前先話一定過

終於識玩啦燒山！好安慰呀

燒山好波

高招，燒山好野

好少聽佢
老屈佢咩

可唔可以講冇可能支爆？

2000iq

今舖多謝老蕭

重有99%

真心喊咗

多謝sai!

即時生效

燒山好野，多謝燒山

燒山今日做咩連燈

幾多人有聽?
佢咪串緊強國無論點都會話自己贏

嘩

咁咪好囉

如果燒山係紅媒
你話幾好

發功咁密傷身架

燈王

重差黑警長命百歲身體健康
燈埋就功德圓滿

外掛狗

苦海明燈

終於有燒山個post係唔洗見到個阿伯

終於良心發現

一陣比維尼滅口

d預言一個爆過一個

多謝燒山！

燒山你係我嘅英雄

百屌成才是燒山

不如燈埋中華 支那民族千秋萬世

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

燒山carry全場

佢段片係講反話，佢基本上係話中共任何情況下都會吹自己贏

燒山 I love you🤣🤣🤣🤣🤣

多謝燒山, 燒山好野

入出招！